林鄭你有新對話平台又點，咪又係咁樣

不多解釋啦